單車鋪老細送頭盔

【即時】(18:25) 示威者沿漆咸道南往紅磡方向進發，途經單車用品店G.U.M Bike Studio，東主將店內所有頭盔送給示威者。有示威者激動落淚，並一起高叫「多謝晒」。東主喚示威者必須小心，「上前線一定要戴頭盔」。有示威者欲付錢時，東主拒絕，只表示「做得幾多得幾多」。

人間有愛

得閒去幫襯下

多謝三角車

多謝老闆

會唔會事後比狗逗

連登仔吹雞買到佢一件不漏

又會俾人秋後算帳？？？

頭盔都無撚曬逗條毛

同問

踩單車係必需戴頭盔

單車頭盔梗係用黎踩單車啦, E家送比人都犯法?

我一定會去幫襯

OK！遲啲去買嘢唔洗找錢！

前線你地盡量攞 我地以後會去俾返錢

希望大家多多支持 真係事後記得人
佢咁做好大勇氣

一生平安

痴線呀

好人一生平安

以後多d幫襯

感動!!

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

唔好加落list度
用口傳
唔好令小商戶比人搞

多謝老細

呢個一定要支持

加多間良心店

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

推

多謝良心老闆

好人一世平安

良心老闆

好感動
係最黑暗既時候又會見到人性光輝

珍惜物資呀手足

喊出黎

多謝

唔講唔得。你係咪on9? 竟然開名，老細真係多得你唔少

Push

有冇地址 即刻去入貨返貨

眾籌夾返錢比佢地點睇

良心店主
香港人加油

好心就唔好開名啦

佢地賣既野一d都唔平....咁樣捐出黎真係

依度真係唔少錢

Psuh

喊左
一定多多幫襯

同舟共濟！

全力支持

文宣組快啲紀錄在案
以便秋後報恩

豈有此理
居然有啲咁嘅老闆
人來！同我掃哂佢啲貨
佢唔收錢就放喺枱面

要幫襯！

嗰啲單車鋪
架架都5位數起
有啲仲6位數
頂盔都唔方平

頭盔

逗空氣？

Respect

以前覺得踩單車戴頭盔好柒
依家先發現原來單車頭盔可以咁靚
有機會幫襯下先

有冇良心鋪list

佢地個d靚野黎個喎

香港有愛

即刻mark低
以後想學踩單車一定去呢間買嘢

東主好波 頭盔好貴吓
真係人間有愛

以後買相關用品都要去呢間

有時真係想整個list
記低邊間做過既好人好事

下次唔好開名

呢間賣貴野 D頭盔靚野黎

好感動

多謝，大家將來記得報恩

mark低佢 好鋪頭要珍惜

喊咗

擔心

要買嘢一定要去返呢啲舖頭買，報答返佢哋

好人一生平安
不過驚事後俾啲狗上去玩野

係愛呀

店內發現大量單車鏈及士巴拿

有冇人同我一樣
明明其實未去到想喊
但係文字/片中有人喊 就會感動到想喊

我要去買單車

光復香港

事後當幫老闆買？

多謝你

之前我都響佢度買頭盔，佢啲頭盔靚野黎架
大家幫襯下佢地買部Strida玩下啦

佢地賣啲頭盔最平講緊都要三百幾蚊
應該係專業級單車手用，願意捐出真係人間有愛

啱啱親眼見到

遲下我黎買野比你賺番

respect

老細不計成本清貨派街坊
太偉大啦

我都喊左出來

既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

我啱啱出街都咁既裝束。

有無去遊行都好， 請都盡量咁嘅裝束出街互相保護。

罷喇罷罷罷！
光復香港

洋蔥
多謝店主

老闆真係太好
不過用咁靚野，一陣唔見左或者警察收左好傷

cls幫推

呢個好撚貴

push

大家記得帶返自己啲裝備返屋企

痴線架咁有愛

Thanks, 間舖已成黑警target

單車架都可以話造成鐵通

多去幫襯

連登單車仔係時候出動

好人有好報
btw 唔好咁揚 我驚班狗會去搞佢

仆街 老闆好波

我地回報返比呢位良心老闆

老闆

之後點都要去望下有無野買

代單車仔多謝你地！

like下人地fb page啦

8.5 全民三罷

推...見佢送左最少幾十個

咁好嘅人都有

派一陣應該冇咗十萬八萬

仲有超級武器霸王嘅成份單車鍵

眾籌返比佢啦
呢D靚野好撚貴架

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

召喚路權 L 多多幫襯

幫佢like個page同留review
fb search曝光度會增加

又有人捐

得閒過嚟幫襯下 雖然住港島單車封塵

幾百幾百咁送

專業個啲成千蚊，保護性未必好
但呢種包得實啲